[求救]女朋友喺英國跌左身份證

啱先女朋友打嚟求救，喺London跌咗個銀包
錢事小，最撚大獲係唔見埋身份證
而家佢應該點做？
我又可以點幫佢？

新份證有乜所謂

無唔見passport就無事啦

上連登求助，等人幫你報警舉報罪行
同俾人屌蠢

有買保險有passport 就係英國報警，用passport 入香港境再去補領，英國報警張嘢claim返保險，完

喺身冇唔見

返香港補領返就得

感謝

我啱啱都係歐洲跌咗個銀包
信用卡嗰啲記得要報失

英國報警張紙 如果唔比拎走/影印
都要記得影相

有fd試過係歐洲 話係警處文件 唔比拎走

諗起之前有條女
比鬼佬屌到連身分證都放埋上網

真心係要搵中國領事館，香港駐英辦事處都redirect你過去
同埋可以call入境處問，24小時hotline

Meko?